---
title: "Vector Tiles"
path: "/docs/vt"
---


## Achtergrond kaart op basis van OpenMaptiles


## BAG vector tiles 
vector-tiles staan op: 

- https://tileserver.commondatafactory.nl/
- https://files.commondatafactory.nl/tiles/{}  

Voor de data en lagen die beschikbaar zijn op de tileserver, ga naar de [tileserver](https://tileserver.commondatafactory.nl/)

Voor de data en lagen die beschikbaar zijn onder files.commondatafactory.nl/tiles is hier een overzicht:

**BAG panden met energie data**
https://files.commondatafactory.nl/tiles/epanden_202209/epanden.json

**BAG verblijfsobjecten met energie data**

https://files.commondatafactory.nl/tiles/bagpuntjes/puntjes.json

**CBS gem,wijk,buurten 2022** 
https://files.commondatafactory.nl/tiles/cbs_20220113/cbs.json

**CBS grid data** 
https://files.commondatafactory.nl/tiles/cbs_grid_20210512/cbs_grid.json

**Postcode kleinverbruik data**
https://files.commondatafactory.nl/tiles/pc6kv2021/pc6.json

**Bedrijventerreinen**
https://files.commondatafactory.nl/tiles/bedrijventerrein_20210330/bedrijventerrein.json

